[請恢復二讀] 林鄭講「撤回」又有L用

一定有淺黃淺藍會覺得，條例死左就等於無事。

依個時候你可以反問：
林鄭講左就有法律效力？
答案係：無

咁既然無法律效力，咁大家做咩等著睇live呢？我也不知道，自己都係次次都有追live，口裡說不要

總之，就算林鄭講左「撤回」，齋講嘅話都只係9up（何況而家係講壽終正寢）佢又唔係法律，要撤回既話，法夢講過程序係咁：

跟返《議事規則》第64(2)條

一、李家超係要致函立法會主席
二、預告恢復二讀
三、並在信中清楚講明恢復二讀目的係為左「撤回」
四、喺之後既立法會會議中，正式宣告「撤回《條例草案》」

一旦政府採取了這一步，若然政府希望重新就此立法，就需要完全由頭重新展開立法程序。

相關連結：

唔使浪費生命係林鄭身上了
佢當淺藍淺黃係on9

我地好好諗文宣可以點講返清楚件事就得
大家一齊努力繼續抗爭啦～

推

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

唔好俾機會政府話我地拒絕對話，其實一路都同佢地對話緊

趁lunch time狂推

依個真係要推！！！